其實是咪全世界既人都會g持定延？

是

非

長定就支持

非你個非

gay

長頭髮咪好睇好多囉

支持定延

定延大人萬歲萬歲萬萬歲🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

短定世一

仆街 做乜越睇越靚

#我是護延手

不嬲靚

非非非

因為長髮

1. 正確
2. 錯誤
3. 部分正確
4. 無從判斷

2. 錯誤

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

老闆都真係好男仔來

定延就是我的世界

佢老豆成日摷佢JER仔

你媽死了

唔是短頭髮沒有開post價值

下次

我老婆嚟 一定支持啦

家姐靚好多

印仔以後post多啲長定

你嚴重冒犯緊我老婆
立即道歉

你班仆街盲嫁？
點睇都係短髮靚

印仔仲一日一定延？

一日五定延

都唔同feel 冇得比

一個男人 一個女人 點比

仆街,習慣一入嚟你果POST就負皮...

護定狗

一巴車撚死佢